大家點睇呢隻帽

有冇邊隻牌子推介下

柒，啱曬柒頭戴。

好似承太郎

睇落姐
你有冇戴過架

Edo hat

more

New York hat

好似叫軍帽
Eminem呢幾年出show都戴
型到仆街
跟本睇人

上面果頂好睇啲
睇下呀媽信有冇先，樂天賣哂

而家唔興呢隻款 都好小見到有人帶呢款🙄

即刻諗起斷水流大師兄

痴撚線，樓主自信爆棚到咩程度先敢打呢頂帽主意

廢話

我又戴開edo 同 new york 嘅賊仔，高質。

香港買唔到Edo, New York 銅鑼灣有但好少款。

我都係係台北，日本入手

黎明

騎劫

呢個係林國斌

好難搵
睇到有日本網有得買，但係唔知寄唔寄到過黎

30幾度帶帽，成班弱智

個頭太淋，唔好睇

巴打係台北邊度買？
我過幾日都去

店名唔記得，係忠孝敦化果邊。圖上面有地址。

嚟間舖有new york 同edo